神仙滾兩滾，三六都企唔穩

施主早晨

今晚上唔上去搵小姐？

你企唔穩